【利君雅無事】港台工會澄清

【回應近期傳聞 2019.8.8】

近日坊間流傳，有本台記者被針對，不獲安排採訪警方記者會。本會已向當事人查詢，證實上述安排並無受港台或警方壓力。本台記者及攝影師採訪記者會，亦無被阻撓。本會會密切留意跟進。

多謝廣大市民對敝台同事工作情況的關注！

推呀

pish

推

又炒車

炒啊

有冇壓力底下咁出呢篇文？

大大力炒

君雅姐姐冇事就好

咁點解利君雅冇再去記者會?
請話佢知 記者會需要佢

大家幾時識學識face check
就算2h delay正負評都好

WTAPP 群有港者記者FD話佢今日放假

我無嘢講

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

大家都未習慣自己fact check 一來唔清楚有咩途徑check
二來d 人怕麻煩
但真係要習慣下

無野既記者會又唔出黎？

咁請佢好好休息

聽日唔見利君雅呢就除你條褲錫春袋